[I/A]ラブライブ！ALL STAR綜合討論區[4]-無skip卷點衝rank

「ラブライブ！スクールアイドルフェスティバルALL STARS」-簡稱「スクスタ」- 集合μ’s、Aqours、虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会以School Idols大家的文化祭「スクールアイドルフェスティバル」為目標。由這裡開始你和她們的故事吧。

此遊戲是節奏型RPG 並非正常音樂game

公式サイト：

ラブライブ！スクールアイドルフェスティバルALL STARS」OPムービー:

GAME VIDEO:
【スクスタ】μ’ｓ『Snow halation』ダンスMV（short）:

【スクスタ】Aqours『スリリング・ワンウェイ』ダンスMV（short）

lm

留名

搬D有用既野過來先

無眼睇

洗濕左個就衝埋佢la

我都唔記得咗上次event得有bonus
但係上次後半先有上級＋
好難計但唔會上到80咁高
加上應該好多人用完skip券就算
無事嘅

100名無望了

無返5000石都唔洗諗

頭100真係全部csl
5000石仲要超多時間, 比我就10抽射落海算數
個報酬都係得多一隻event UR

頭先碌一碌個任務list，發現佢有個任務係一下10萬，即係之後有得解除1note 5萬既限制？

今次頭100真係好chur
決定set目標去頭500算

title是無價的

你地班痴線佬
本身諗住上1000內,諗諗下都係算數

top 1000爆下石都有啦話

top 1000用返上次既數據減自回再除上級+ D過成績
保守要用1500石回體, 都唔算係爆下石就ok

想問之前見到有位巴打話過左11章送ur卷 想問而家仲有冇任務好似唔見有

Btw 1章長到嘔

係最新既13章先有, 努力加油la
同埋長先好, 每一段都送10石

我唔打算用咁多,留返黎抽fes好過

我平時都冇衝，只係想試一次，同埋見到隻鳥咁樣即刻衝動左

我明既,我都鐘意小鳥,不過稱號要一個夠,我等しずく上位

依家部機一直開住來衝rank, 一日要叉兩至三次電
如果唔係避武肺stay home
根本冇咁多時間同電去刷, 真係可一不可再

我以前係第二D驚都衝過event,用ipad pro會舒服好多

一來冇ipad pro，二來唔係好想用蘋果產品

我直頭係由朝到晚都叉住電呢啲野都係試一次就算下次咪搞

撲左幾日switch 都冇
返黎先

最辛苦係忍住唔用skip卷
希望入到九或者十

要點先攞到啲幣換舊活動卡
好想要隻露比

等SBL開

今次點解咁多人刷排名

跌左出1000了
黃色嗰首拖後腿

好明顯今次係鳥推暴動
個rank碌落來90％都鳥做頭像

又要off topic少少
想問大家平時睇新番動畫邊到睇?
一直用開既伊莉動畫區死左

Anime1

等月中活動

thx for 介紹
伊莉本來真係好正, 有得down唔使食廣告
我仲可以upscale 到60fps睇

Biglive啲獎完全唔關我呢啲小薯事

唔好咁諗, 出3sk 或者3sp小隊應該都搶到一個細獎
不過下次正式版應該會多幾種獎, 可能係隨機6抽3
唔一定開中你果一種

我覺得咁先好玩喎

有錢課金就好玩，冇錢課金就比人玩

我無課金,純粹當打voltage rank攞每日報酬過世

我都明幾種條件抽對組隊時既要求係幾有趣
但都係果句，非課金人仕組sk隊只係aim一種獎仲叫有d 機會，如個獎唔係fix既，對中下遊來講真係變陪打

去開花園bt

anime1 好似收埋檔

毒撚末日

真係毒撚未日
全部串流網都收曬皮
今季仲有刀劍想睇
一係就得番BT不過好危險
一係就寄望有人放上pornhub

BT點解危險

BT你下載既時候同時都做左分享者
咁就有機會被狗拉或者被版權方告
其次你唔一定知你down既野有冇毒
串流同上傳空間相對安全

以前玩過foxy表示唔驚

想問呢個送ur卷幾時之前要打到13章

冇啊，應該固定，係第13章全清既獎勵

打rank打到麻木左

咁好死既

D rank會唔會唔出虹飾架

會出到，但機會低過s rank

宜家先知原來合宿刷錢係刷appeal+同屬性/作戰嗰啲
但我又唔夠素材升卡

學我地瘋狂刷活動, 然後交換所就夠換曬素材

好撚後悔好辛苦

加油，起碼你仲係100以內

每瞓一晚就跌20名仲要琴日冇曬石又課咗pack

係準備要課既時候, 有3個啱啱好夠40/50lv, 即刻收石

我清埋呢千幾石就算 唔課了

千幾石唔知夠唔夠頂

冇$了 一個event洗咗差唔多二千蚊早知上星期課fes算

打親高難都唔夠血
上上次究竟我係點過

次次打法都唔同, 今次都係要做齊AC唔係就易死

我想擦紅彩飾啫

打咗差唔多十次先啱啱過到轉隊轉到斷曬com好想抽多啲重複突破啲卡

順便問吓虹飾係點樣突破

一回50000同130000 SP我都搞唔掂

恭喜曬，仲出到虹飾
虹飾突破唯一辦法就係食相同虹飾
一早就講左呢隻驚重覆UR比多花款重要

課多d金就搞得掂

以為今日牛一會有角色向我祝福

bb 我祝福你

你誕生日填左未，有冇填啱

📢次回ガチャ予告
🐋イベントガチャ「ベジタブル☆クッキング！～後編～」⛱
4/11(土)15:00より開幕❣

今回の追加メンバーは……
UR：虹ヶ咲 #天王寺璃奈
SR：虹ヶ咲 #エマ・ヴェルデ

仆街真係掉轉左

但係到依家都係無得換金色馬卡龍

125粒分解後嘅珠(要同屬)
各色飾品分解後所得珠
銀飾:1
金飾:5
虹飾:25

所以多數D人拎銀飾升技 , 金飾分解(至少我係)
之後想升上去嗰個飾品要有5個一樣嘅(加埋升上去粒飾品,加埋要6)

如果教錯請指點
我都係升過一次

仲未練爆D人
可能唔夠血, 可以試下sk ruby入主隊
紅隊打到尾

依首跟一跟佢建議有返4萬幾血先好入

個期間限定任務得返4日要打哂11章
唔夠時間打料練角

咩期間限定

任務第4格d任務特定日子之內要做完

第4格即係event果d? 有包主線咩？
定係新手任務？

event個d
有幾首歌要11章先開到

最新個event除左隻ur有咩優先換
個幾張sr洗唔洗換

基本上每次event嘅卡最好換曬佢先 唔理有無用都好

首高難睇黎都係保命優先鳥
但點組隊好

有無人睇左關於all star update條新片

2nd live吸引好多

呢個啱

不過唔係好明d1點搞

全體歌+unit+一半solo咁掛

不過9月....希望ok啦

終於冇曬石 可以放棄了

依家先來放棄？

無辦法了

照計應該都有頭300掛

希望啦可能得500

我都停左手 燒唒啲石
穩守頭300就算

好耐冇課sif想課了

唔記得咗問
fes抽倒嗰張愛好唔好用

不突全強化appeal數值都有5000頭, 又有同作戰appeal +
做elegant隊打手隊回血角幾好

全強化好似都有9000左右

又話冇錢
不過唔知個特價pack過左未, 好抵

sif宜家啲pack抵過以前好多

sor 以前根本係冇pack

想問下全坦隊朋友簡邊隻好?試左幾次好似係gd yohane最好。簡佢成隊坦左好多(好似係)

準備用嚟上級+放置play

塞曬啲Stamina+全員

你講緊隊野定朋友?

睇錯sor

夠血就直接no fd, 簡單方便直接唔怕冇fd用

呀....しずくUR

又有得抽花陽仲要係之前啲卡

sif大炎上

咩事? 係咪關新既特訓機能事?

睇完twitter都係唔明發生咩事
佢個特訓到底想點玩?
利申N5渣渣

佢之後開左個新系統,用一粒野可以令你嘅ur level上限加1,最高疊到lv 150

但係粒野要一次11抽先畀一粒你

利申:n99

痴撚線, 一粒升10lv都仲好少少
1粒1lv食撚屎

所以啲人咪話官方其實係想快啲玩殘school fes

好似話有個新item係會喺之後嘅11抽到出，個新item最多可以開放UR上限去lv.150
但之前抽落果啲唔計
同埋好似話以後會有event特攻UR

逐漸as化

我玩左SIF 6年幾, 依定先來搞D咁既野
不過最近可能真係少左人係SIF課金, 都被AS吸走曬
好似我呢D 老玩家都唔多需要再keep 住課

已經好多年冇課

40抽搞掂

衝活動到底打上級+攞D好啲定打短嘅歌上級 s好啲?

明明前者 cp值高啲但係點解依家又有人話用後者衝分,有無ranker可以解答

唔知
利伸用緊上級+S
計時間效率都係得starlight有機會一戰
而家衝活動有skip券最緊要，屌隻垃圾game老母

我到依家都d唔到上級

Skip 卷無敵

本來諗住第一個Ac(一回8000⋯好似係)就靠厚血頂到尾
結果又臨尾香
應該點執先D到

你對嘢睇落唔似係aim D 喎
aim D嘅話全部放晒啲加血角唔死就得

唔明

咁樣符碌個一關

你意思過AC?

我全部硬食架喎

粉/藍歌都唔識組,今次麻煩

終於有得上床瞓覺

辛苦了

係咪up錯咗第二個

3個免費10抽出4ur (中間太激動冇cap)
10石有償再單出ur
今日發生咩事

單抽再中

🌟 #スクスタ メンバーピックアップガチャ開催中🌟

今回登場するメンバーは……
UR 虹ヶ咲 #桜坂しずく
SR μ's #小泉花陽

衣装開放すると、しずくちゃんは薔薇の騎士衣装、花陽ちゃんはそれは僕たちの奇跡衣装に💕

屌⋯⋯我想要呢張

我想中pick up

恭喜唒

咁樣好咩 歐洲人

其實上次shizuku海軍服果張都未搞清楚勁唔勁
呢張性能點

綠隊要多一個打手

已經好撚多日單抽冇出
所以今日先一次出兩隻

完全冇睇過

holy shit

呢頭講完 又中

結果都係忍唔到手
好彩中

原來睇絆story有石送

上期張天王寺抽左好多下先中

SIF個特訓石10抽先一粒
屌你klab仲要UR 3倍完先出
我UR 3倍抽撚左500心
依家又出個11抽全SR以上既pool
好撚等錢使咩
係咁稀釋以前玩既努力

聽日開始1年級生三圍20% buff, 仲癲過上次

屌我都想中呢張
不過中左舊果張

呢張勁?

勁唔勁未知⋯因爲我冇
但肯定好丁

咁又係

smile 人權卡

隊野要點砌先可以推高特技發動回數

3隻sk type係基本, 有D sk type特技係特技發動率up
入去只用3sk type打全程就應該冇人夠人爭特技獎

記得配埋飾物

打左6場先得一場最優秀
依家多左好多特技同sp特化報復社會既癲佬
爭細獎都要小心，差少少可以乜都冇
制霸就更加冇可能
課長都唔少，個個都有fes限或者3-4隻max，點玩

大件事上次我明明set咗隊嘢專打呢次活動
依家係唔記得去咗邊

我都糊里糊塗贏咗

咁都贏到，即係同場既都好廢
公平咩

屌佢老母比それ僕針對

兩個細賞都搶唔到最優
特技數太低?

可能每首歌都有唔同嘅隱藏基準
同上次一樣都係有一首9成攞到有一首點都攞唔到
それ僕嘅隱藏基準可能咁啱係回復

免費10連又冇UR, 又冇錢課金

究竟點計

協力紫色放fes彼方定惡魔nico好

真姬生日快樂

通常壽星當日總係抽唔到ur

屌你個hi無端端攞咗最優秀賞

屌la星, 依家細獎都好難爭
大獎個計分又奇好謎離

特技賞最近嗰次爭3回發動 Sp賞爭1次
Vo賞啱啱-6攞到一次

我個最優秀賞各項排名係5 2 4

同埋我覺得都要睇吓運氣排啲咩人畀你做對手
Btw 20人爭4個獎其實會唔會太難

全部細獎都好前當然易拎大獎
但問題就係好多時544 731之類既排名都可以拎最優
至於分咩人比你，我係佢開場之前都會睇個房有咩人，有csl即刻走場，盡量提升自己拎獎既機會

即係呢d咁樣
佢分排第二，但其他排得唔高都有最優
但即係分既加權比較高？
但係我分第一又拎唔到真係吹漲

今日一次最優秀都拎唔到

大家記得2點前要打埋SBL

今日見到個10 4 1最優秀

今日見到個1vo 3sp 14sk 都最優
我心諗屌咩，咁撚樣都拎到
點解唔係我

我今日兩次最優秀
其中一次係5sp 6vo 2sk

冇其他人數據都係好難去估佢個加權算法

就算有data 都唔一定估到
我懷疑每場個比例都會變

📢次回イベント予告
イベント「青春のアイススケート」
4/21(木)15:00より開幕🎊

📢次回ガチャ予告
イベントガチャ「青春のアイススケート前編」⛱
4/21(木)15:00より開幕❣

今回のガチャは前後編でお届け❤
お楽しみに🎶

痴線又有maki

maki多人推

上幾次出maki多人課金
咁咪出多幾次

之前最後一局勁好彩

屌又搞錯抽卡pool完結時間搞到抽唔到

今次仲有冇人衝high rank

儲下石睇下出咩fes,之後又要買果D突石包

今次送石突UR
不過唔課金 剩係突到1次

唔係2次咩? 165/60>2

有75+15+15係送既

其他要自己課金買

張真姬靚到爆炸

抽啦講咁多

等吉時抽

SIF同AS連動原來都送左好多野

我到而家都唔知點樣連到

你有冇整過fes id

有呀

登入咗就有了

唔夠石抽Maki
今次既性能係點？

咩性能

我見sif最新公告有講話送
唔知係咪送round2

スクスタで使用出来る「UR確定ガチャチケット」がゲットできるチャンス！

【期間】
4/25(土)16:00～無期限

【課題内容】
・相簿を累計100種類集める
→達成すると「わくわく！10回ガチャチケット×1」を獲得！
・相簿を累計200種類集める
→達成すると「UR確定ガチャチケット×1」を獲得！
・相簿を累計300種類集める
→達成すると「UR確定ガチャチケット×1」を獲得！

巴哈搬過嚟

其實隻GAME都幾佛心 打活動送UR卡
卡面都算靚

真係幾佛

全ser第一上到一千萬

係咪新高?之前都好似7-9字頭

順便問埋有無人知邊到有得睇歷屆活動條border,成日都好好奇

自膠,絆rank嚟

呢個係絆rank
活動border睇呢個twitter

今次啲人衝分真係勁癲

我呢啲Hea打嘅 完之前50000內都好似有啲難

係lor, 以往自回都係20000-30000
依家得40000-50000
唔知係咪個個都係屋企太悶走曬來刷evebt

最近掛住玩森友會
依家活動都Hea住玩

想問下EVENT任務個到有個ビッグライブ で賞を１回獲得點做?
搵唔到邊到有BIG LIVE

動森我已經棄咗

過左啦喎朋友

問題係我產唔到我朋友嗰島
好頭痕

張小霞性能點

📢次回ガチャ予告
イベントガチャ「青春のアイススケート後編」⛱
4/25(土)15:00より開幕❣

お楽しみに🎶

大家拎左卷未？
我兩張UR卷都中凜
10抽就一UR

Btw 黃石加綠石可以突三次
谷邊一隻好

想知第2張劵係邊度有

冇野啦,我冇SIF account

冇玩SIF真係sad左少少
一係今日開始玩

。。。

rin ur確定卷

日服嗰sif ac遺失左好耐

Gw2020個ur pool有咩卡？

D分用道具回LP撳幾個制就上到啦
今次送張曜幾靚
梗係多人回LP想快啲攞到啦

今次雪菜好似又係補血好勁

主畫面終於都有60fps

呢個唔係有耐咩

主畫面之前冇60fps的都係頭先官方出twitter先知更新咗

之前係live先有

其實boost mode我開左好耐，佢個tweet 應該只係推廣提下d唔知有呢個功能既人

原來係咁

呢個live 60fps我一直都知同有開 但主介面60fps真係頭先先知

live:

主介面:

好爽呀

但三圍唔係UR呢

不停送10抽 又咁多ur卷 好佛啦

+1

menu 60fps真係好撚正

成件爽好多

諗住allin所有突石(只夠突5回)落是但一張fes限度，有冇建議
睇評價呢三張喺各自嘅類別都係評為最強之一

升you先應該好啲 (問下其他巴打

同曜比較嘅話隔離果兩隻會唔會太廢

個ranking都幾搞笑下

我睇巴哈轉貼咋

花丸natural gd 盾其實冇乜迫切性
所以主要比較花陽同曜，但講到張花陽好jar咁

呢張you勁嘢
不過最好放晒2年生同作戰先發揮到最大功效

Why?

用左3日玩SIF去解2張UR,出左新肥希+25石

掛住玩動森唔記得左

你就爽, 我都想要nozomi

月限又冇虹團既？？

應該有規律?
全團
全團
µ's 虹團
水團 虹團
µ's 水團
下次可能返去
全團
或者
µ's 虹團
再loop過?

上次咪已經花丸+花陽

係ro，佢冇更新到冇留意

所以我預今個月有虹團架，不過冇咪繼續儲石

📢次回ガチャ予告
スクスタフェスを、
明日の4/30(木)15:00より開幕❣

お楽しみに🎶

張umi好靚

張umi 被動技係
Appeal 時15%將自身technical 的1%轉化為SP gate
5突基礎tech值係12852
應該又係SBL勁到PK

今次event啲分咁高
休閒玩家都要狂啪糖回體
TOP 50000近一個鐘177K->180K

真，又高過上次
個個都宅係屋企冇野做
唔食糖食石連頭一萬都保唔住

宅喺屋企鬥啪得多糖同券

而家排緊14000諗緊衝唔衝番次10000

基本上每次活動我都10000以內
可以拎多張SR

見今次咁癲都洗濕咗個頭頂硬上衝10000
升左三次呢 十多粒100糖 廿幾粒50糖
臨尾290000分穩九千幾名

仆街了, 臨尾唔記得check
依家283534, 唔知會唔會送車尾

屌, 成個朝早都超忙
老豆老母都當我工具人
SIF同AS都冇打到

白轉金，fes限SR?

好似出咗100000

sad

最撚慘係個冇撚用既細佬惡過狗
老豆老母都唔會叫佢做野
我就被人叫來叫去，唔即刻應機老母又發脾氣

送車尾啊

Ching好慘
期待你細佬呢幾年會生性啲啦
我同當年dse個陣嘅我都變咗好多

點解我用nox玩all star 打歌個陣好似開左倍速咁嘅?係咪有啲咩問題

最近啲運氣真係食咗屎咁

抽咗6000石先中海

失左業冇錢課

呢到有人討論 sifas

其實都幾耐, 不過app台少人睇

同埋討論度都唔多

每日有償單抽，開出來金再升彩
好似係fes限？

係咪要即刻還神

係 應該派google play卡

btw點解咁耐都未有新活動預告

屌 我又係有償石單抽中

派google play 卡比我

派用過嘅畀你

唔知大家係唔係用android 玩
亦都唔知係咪用日本ac玩
不過如果係日本ac又有join play point 計畫既記得去換優惠券
好撚抵，抵過平時就咁換play store credit
優惠到5月7號為止

換完有咩用

係AS買野跟佢個價減lor
平時100分換100yen
依家320分就換到800yen
啱啱換左800yen, 買120石只要比60yen

張卷換完就永遠係度？

有效一年, 當然用一次就冇

宇都宮巴本身你用咩平台玩?
有冇join play point 計畫?

本身ios 宜家an機

快手換, 好抵

換咗了

你去到咩級?
我差4分到銀級
1月用左500分先換得500yen
好唔抵
決定都係有幾多儲幾到, 有優惠再換

我銀級啊~應該都係課得多就升得快

這個當然
每100yen 有1-2分
250分升銀
1000升金
金級每星期有最多100分免費拎

仲差313分先上金每100yen得勁少分

課下課下就有
襯依家仲有fes限

今次唔課了上次衝rank衝到窮咗早知留嚟抽fes

連續兩日單抽中UR

📢次回イベント予告
🎪イベント「温泉旅行ラプソディ」
5/7(木)15:00より開幕🎊

お楽しみに❣

下次Fest限係咪都係會喺月尾？
想留定啲黃石畀到時fest限（如果係Kanan的話）

每次fes都係月尾

黃石會過期(唔記得幾時，自己check)
到期就只會5黃石＝1綠石

好似係6月1日 中午12點過期 (香港時間11點)
到時月尾出Fest嘅話睇吓出唔出愛角
唔出嘅話就畀Umi

wonderful rush 個場好正

高清重製

不過未有wonderful rush既衫

覺得未必會出wonderful rush嘅衫

等睇下次新歌同新衫係AA

新衫想要夢門

係喎唔記得咗夢門都大機會出衫

一日一回無料抽仲係中緊一粒綠石

無料抽左咁多日, 有一次係UR

重複左梨子
點解唔係vo果南海未

又來
今次個起始畫面係R背景 彩KB
嚇到我cap唔切

課金支持LL計劃啦

呢個用有償石抽ga
我有買single，有買hi res歌
有figure

係咪變咗鬥毒
我實唔夠做

利申有去Fest

鬥毒

利申有去睇5th FL 同fes

輸了 我入坑2年都冇

Final Live前入坑但都冇去睇
(去咗會F咗科嘢)

5th live有睇轉播
Day2真係超正
Final 果期撞正dse被禁錮係屋企
冇睇到final live仲撚遺憾過考唔到八大

想問下想打high score既話點知道story入面既歌係上級譜定中級譜?

5th day2 梗係正撞正哨牙妹生日

5th day2最鐘意ずるいよMagnetic today
Hi 到爆廠
慶祝生日果part都正

嗰陣我係入坑無耐第一次睇live view 仲未識咩係打call好似個傻仔咁

當年幾辛苦先搶到張飛
而且學生哥，300蚊一張都好大負擔

5th live都係我唯一一次live view
Call又唔識打，又冇kb

story印象中無特別去分中級上級？
都係16體

希望10周年會有好消息公布
睇完佢哋一次又想睇第2次

其實佢youtube肯重播都好，依家淨係播水團

講起又係... 佢真係剩係播水團 (雖然我都推)
唔知係咪因為佢本來呢2日搞Live所以搵嘢播

🆕 #スクスタ イベントガチャ登場🎉
🎪イベントガチャ「温泉旅行ラプソディ」後編♨

今回の追加メンバーは……
UR：虹ヶ咲 #近江彼方
SR：μ's #東條希

期間は5/15(金)14:59まで♪

新入坑lm

歡迎

主線得9章咁少

唔係有13定14?

14喎ching 定你係國際版

國際呀
我起手 3UR都有啲難打，隻game好癲

國際版就係咁

歡迎入坑, 個po好沉都有人搵到

咁鬼少歌

新團

。。

唐可可支那人

先唔論虹團地位血統,
水團都未退就推新團?
Bandie 係咪痴撚左線

宜家已經直接宣佈動畫化

虹團就真係冇人權
直接變condom

虹團搞咗幾耐先有得宣布動畫化
雖然仲未完全入到虹團坑但都鄧佢哋好唔抵

虹團係bushiroad唔係爛鐵親生女

唐可可
Tank Kuu Kuu

📢次回イベント予告⚡️
「スクスタビッグライブ（SBL）」
5/16(土)15:00より開幕🎊

今回の課題曲はこちら！
・僕らのLIVE 君とのLIFE
・トリコリコPLEASE!!
・CHASE!!

ライブ編成を準備してお待ち下さいね♪

陰公 虹團動畫都未出又有多一團爭餅仔

單抽隻Fest umi可以派上用場,不過0突

仆街次次voltage 都排第二，一個獎都冇

我追開特技獎

特技唔夠抽, SP特化隊我係有既
不過都想刷每日最高vo獎丫ma

btw各位可以考慮善用不推文回覆
（廢事影響行動post）

高分刷一下就夠
之後我追其他獎

特技我放6隻sk係咁換（換隊加特技發動率）
其中3隻招技都係加特技發動率

我地呢到咁沉唔怕, 唔會上到熱門
我隔幾個鐘都係頂一頂, 基本上行動po一野就可以刷走
之前試過幾日都冇人頂, 差D搵唔返個po

我加咗賣飛佛間唔中就入嚟睇吓有冇人po嘢

我隊sp隊，轉隊都chok到sp gate
不過有時係見對手唔高lv想撞vo獎
點知條友6x lv隻隻max，玩毛咩

borarara要博SP特技我覺得festUmi今次係超勁
其他屬性條sp糟會減好多

用iPad玩 所以冇screenshoot
基本上拎硬

那有fes Umi
我呢條都係主力瘋狂換隊, 可以減少sp gate獲得量呢個問題既
同埋fes emma 都唔怕

你呢隊最高拎到幾多分

未試, 今日三次都用vo隊打一單, 三次都第二
最優又係一次都拎唔到

真係每次都防不勝防
入場check過冇超高lv變態佬
結果都係唔夠抽

Btw你如果aim sk獎係咁換隊，會唔會開自動mode 專心換隊？

今次我係用呢隊博高分（1單） 4 2 0突
咁啱畀我拎到最優秀獎
好彩個場冇勁人
我730萬分都拎第2

啲人有雪菜真係鬥唔過

會呀 分數同sp技唔使點理 因為基本上唔會拎到

Sp技搞搞佢，分分鐘博懵拎埋最優

我咁多隻SK加埋先可以係咁換隊 (切換之間-2)
所以130Notes 我差唔多發動100下
加埋sp我覺得會好難
同埋d歌我真係好低分 200萬都唔夠

有隻活動花陽sk type加 sp gate
有隻抽既車掌nico 都係
唔係叫你夾硬塞sp type, 只係睇下兼唔兼顧到
同埋計得開技
仲有我盡量都唔會放sr, 太弱

Chase sp隊15次sp

如果大佬要拎全獎
應該用3隻max 既sp做主力，飾品上特技率up音符
再好似我咁砌多3隻sk做副隊，應該夠三全獎

講起大佬，夏洛巴好耐都冇入來，仲刪埋我fd

差少少制霸
Sp差一次，仲要中間有一次差一個note就full, 然後整個bonus sp gate
Sk都係差4次

佢都刪咗我fd

冇水手曜用fes彼方代替是咪錯哂

睇下你aim咩
Sp 獎就一定唔係fes彼方
Vo獎你另外兩隻又夠唔夠力？
Sp獎最好就係用sp type而且招技係加sp gate既，即刻好似我藍隊果三隻，或者啱啱溫泉活動既nico

想問呢度有冇巴打係用s10+去玩AS?

btw其實呢個sbl mode有啲悶
雪菜game又太競爭性

雖然我都有得拎下特技獎但身邊好多人無得拎

由試驗賽季開始我已經說，SBL是課長好玩，我們陪玩的遊戲啊

我宜家用s20應該差唔多 做咩事

其實今年年頭已經係咁
部S10+ DL咗AS之後用其他App個陣(間中)個mon會freeze咗喺到
之後可能30秒-1分鐘左右會郁唔到 係咁上下

都幾確定係game問題 因為我一刪咗佢就無事

見巴哈都有人係咁 但係佢話拎去廠換晶片就無事(我都換咗,一樣無改善過)

s20反而冇呢個問題有冇試下國際版有冇呢個問題

咁又無.. 基本上唔係好玩日版以外
依家唯有等下更新咗Andriod11(好似9月) 之後會唔會無事啦
所以多數用iPad/另一部android打住先

可能為咗as要換機

唔啦無咁多錢之餘其實部機都好新，其他時候用都正正常常就算

以後真係唔買3星啦

你部機個問題都幾搞笑
如果你去電話台講，班samsung打手一定話你自己問題

屌 講起都覺
雖然我一直換咁多部手機都係3星 (其實用上去唔差嘅)
本來無打算換S10+ , 但個排想換手機個陣
啲打手即刻吹到S10+幾勁幾勁 每次出新機都係咁
其實我自己覺得無佢地講到咁誇 不過不失咁啦(其實依家玩唔到AS好困擾)

反而唔知係samsung問題定係隻game有問題

Confirmed...

冇了冇了，lovelive新團有成員係上海人

on9
不過強國人又幾興疊字名

今鋪雪菜真係好屈機
又2年級生buff，目標歌仲要係chase
擺到明叫你課金
個vo榜我上次頭4000，依家就快跌出5000

想問吓家意見突邊隻好，黃石都差唔多過期。目前諗到嘅係得Fest限Umi或者Vo Eri。 但Fest umi試過招技其實唔係真係加好多條Sp糟（可能唔夠高突）
而且FestUmi同Eri突5情況下又差好多傷，大家會點揀。
果南目前突4，打算由佢自己突5算。所以唔作考慮。

有fes突fes

黃石仲會唔會派？
差18粒

新手想問下黃石點睇到幾時過期
突破係唔係黃石換綠石再突

好似已經派完了
唔課金只可突一次

6月1日 中午12:00
佢活動個度有寫

今日衝完分之後果6次都用大約咁樣既sp特化隊
6鋪都穩定屈到個sp獎
每場瘋狂換sp組同sk組
如果全部滿突應該可以拎埋vo獎
真係得fes emma得天下

明明見到拎sp獎
竟然彈game唔計

📢次回イベント予告
🎪イベント「取り戻せ！笑顔のラーメン」
5/21(木)15:00より開幕🎊

お楽しみに❣

歪左

有UR仲想點?

屌 試咗幾日終於S倒一單

好多日冇中UR
每日無料抽咁耐中得一張UR

me too
留石等fes中
不過都唔知儲唔儲夠250抽好

話說第一居然係台灣人
好撚癲，到底課左幾多

想要步夢

上次s唔到 今次s到了

補充多少少, 3D正常都有大約70%時間係60fps
但都係note 一多, 特別係長按note, 同埋開SP, 多特效場景就lag
所以真係唔好FF 打到LLAS
LLSIF就冇問題

睇嚟係665嘅GPU太廢
啱啱search先知
665嘅GPU得273 GFLOPS
845嘅GPU有727 GFLOPS

KEEP住部XZ2算，而且仲有ip11

其實應該考慮吓出家機版反正操作得嗰5粒掣

665係cpu同gpu一齊廢
按方向鍵可以突然輕微lag一lag
呢個應該係cpu 問題
Btw 齋睇mv可以3D最高穩定30fps
不過我唔太肯定我set最高特效其實有冇最高
可能佢自己降返落去

我部雷蛇p2一熱，3d最高少數場面都會少少lag
家機版不了，冇更新，唔知齊唔齊歌，仲要比錢買隻驚

啱啱我又借咗家姐部A51嚟試吓
睇MV 3D最高 30FPS ok, 60穩唔到成日跌

呢隻game要求真係高嘅

中階gpu除左snapdragon 700 冇粒gpu勁
2020年既中階gpu都追唔到2017既s835

飾品想限界突破應該點㩒

合成個度下面有個
ﾚｱﾘﾃｧアップ

夠素材就自動畀我揀？

粉紅色框框

唔係ro, 限界突破應該係食同級同款
你呢個係稀有度上升

係 get錯咗
食自己就會升突破

突破之後先升稀有度係咪好d?

你升稀有度之前，一定要滿突同爆lv先

師父明白了

金色拎去分解
銀色升技（好似係）

正解

📢次回ガチャ予告
スクスタフェスを、
明日の5/29(金)15:00より開幕❣

お楽しみに🎶

Eli出fes 限卡

Eri

Eli

日文無li呢個音的
えり

不過見好多人都係叫ELI

唔知啊 因為官方一直都係叫eli

儲咗咁耐石，一次過抽哂佢

寫做ri 讀做li
其實SIF官方係卡邊既英文都寫ELI

睇黎唔少巴打想破費喎

3000石ready, 希望中到

抽咗7500石終於中

30抽冇ur

宮下個張成個小丑咁

係小丑女

有15000石想抽下
但又要留畀果南

60抽 4UR
Fest 限果林，彼方
SP 桜咩しずく
同埋Vo小鳥

無kke不過好多虹團Fest限

廢事po圖lu

show blocked user

想要Eli

AZALEA First LOVELIVE 課題 黑澤 含SPまれ個任點做
係咁開SP技都做唔到

原來小霞做mvp既反應咁可愛
不過d黃石係咪過咗11點就用唔到？

係咪要隊入面有RUBY/Dia 之後開sp技先會計

無錯
6月1日 香港時間早上11點

中啦！！！

咁撚多石就十連抽到出，唔得就250連天井
單抽出搶曬人地d機會

我要留返畀果南

Btw唔知 有冇錯 大家可以參考吓
未出Fest:
μ’s :Rin,Honoka,Nozomi
Aqours: Riko, Chika, Kanan, Dia
虹:天王寺,桜坂,中須,步夢,

本身諗住抽晒就棄game

一個二個Fes先變身超級歐王
想曬撚死其他非洲人

真

舊嘅fes限都抽得番㗎？

隻game唔係出左三年以為fes出哂咁多個角色

LoveLive Fes Blu-Ray Memorial Box要16000 yen
好想買

Live BD不嬲咁貴架啦

利申買

..仲未1週年

fes pool一直都抽得番舊fes限

咁我allin了

希望中雪菜同愛fes
但Eli都想要

オードリー計分
高難度

📢次回イベント予告
🎪イベント「3人のプリンセス」👗
6/5(金)15:00より開幕🎊

お楽しみに❣

唔該巴打

玩國際版好冇癮

轉日版一齊玩
有big live玩

佛心公司

From FB Loveliver
All Stars穂乃果UR交換所活動開始了！
而上半篇活動卡池也正式開放，pick up UR和SR分別是梨子和真姫

另外官方公佈6月接下來的更新項目，首先是新增新活動Dream Live Parade，是順序挑戰樂曲來破關的活動，但每張卡的使用次數有上限，所以需要均勻地育成自己手上的卡牌，而在此活動可入手突破appeal來獲得的voltage上限的強力飾物

其次，新機能絆board也將會登場，解放board上配置的強化地圖便可以增加成員的角色bonus，隨著絆lv上升可解放更多絆board，解放絆board需要的素材包括成員memory、School Idol之証、金幣和新item「High Memory」等

此外的機能改善會正式加入上級+難度樂曲，可獲得新item「High Memory」，而1星及2星馬卡龍的掉落度也會作調整為全難易度也會平均地獲得，改善素材不足的情況，虹色飾物也會設定成跟據樂曲難易度會影響掉落機率，越難的歌曲會越易掉落，日替歌曲也會有可能掉落飾物

而日替歌的報酬也將會更新，跟據每星期不同日子來排列出現素材，新增書和盆栽的獲得機會

官方亦透露下次第16章主線故事會解放CYaRon!的「近未来ハッピーエンド」，也公開了2020年後半年開放樂曲的模組圖像讓大家猜猜

遊戲中一部分會進行loading的地方削除

七張綠卷搞點

日版抽極都無雪菜同果南棄左
見國際版有up 刷番個有齊佢地既acc 玩番

阿拉伯舞娘服明明希女神正咁多但LLAS偏偏由凜貓著

coser 名？

thx

🌟 #スクスタ メンバーピックアップガチャ開催中🌟

新登場のメンバーは……
UR 虹ヶ咲 #中須かすみ
SR μ's #南ことり

期間は6/22 14:59まで！
過去に登場したSR・URのことり、かすみもピックアップ中！

個po好沉
就快有新活動

今個月係咪無Big Live

更新左絆board la

All Stars新活動Dream Live Parade和新機能絆board正式實裝！

順序挑戰指定歌曲便可收集活動metal以換領素材（包括強力飾物和虹咲成員的high memory），今次沒完成全部關卡也不會在下次的DLP reset，所以可以持續挑戰

編成隊伍的每位成員也受使用次數PP所限制，PP會於一定時間後回復，亦可強制靠星石和能量飲品item回復，而今回虹咲的成員會額外多1PP（普通成員為各1PP）

開啟絆board需要用到成員memory和high memory素材，所以大家要努力收集了～開啟絆board達對應次數可完成領取該成員high memory換領劵的任務，閱讀絆story也會有high memory報酬，所以大家記得要清光story

上級＋個譜終於有返少少音遊應有既難度

都唔掉ハイメモリー嘅
過咗好多次都唔掉畀我

high memory應該好難拎, 唔係公廁野

條血倒水咁

AC一樣唔可以FAIL
それは僕たちの奇跡好似要落gd type
有note 比gd type 加開技機會
分數方面頂分唔再係5萬所以ok的

Paradise 你地打成點

未打, 唔明點打, 唔敢郁住

求奇攞隊打咗一場覺得好似出事，要回PP
之後我都冇郁

我都係見到要回pp即刻冇打

我打晒 去到Stage12

新手留名，我活動第一關都唔夠分過
同埋淨係練得一隊
隻Game好在有Autoplay同埋Skip劵

歡迎
不過我多數Auto過 因為要打5000場稱號

係咪唔預人打晒30關，定專俾課長玩

見到最後個關要2400萬

想問吓抽卡D星星石係咪好難賺 ?
上個event睇晒D event story 都無石送
event pt 達成報酬又係無，淨係可以用 event item 換石

今次鬥板凳深度，開頭既低分關用廢野過
到後面先慢慢用勁野
同埋好似可以用道具回 pp

個分可以打幾次堆疊，同埋官方好似會全員回一次pp

呢隻game係幾難賺抽蛋道具
因為隻game開發成本好高，官方要落力吸金
星星主要靠每日上線做日任周任
練成員絆，開特訓樹，打活動賺
平均一個月應該賺到1000星？

應該係差唔多1000左右
其實算係咁 呢隻Game中UR機率唔算低

真係想要多石咪買月卡

問題係呢隻驚既UR中一次係冇用
要鬥勁就要同一隻中夠6次
最main最少都3隻
依家仲整個勁考全體陣容既活動
無課仔真係玩撚咩

呢隻驚井仲要會reset

我一開始玩個陣真係無諗過突滿一隻
抽中推既就好開心
不過玩玩吓就慢慢突滿咗了

拎輝石突爆佢咪得

fes nico VIP
暫時用粉曜+VO花陽,auto+手動大技都ok

雖然3首都全s左
但係唔敢auto，直接skip 卷算

痴線17-19,21LV全部綠歌點打

個新活動點玩
邊有咁多素材覺曬啲SR

就係考你平時有冇練SR
頭幾首都可以一隻高練度SR+兩隻低練度SR+6R一兩次內過，之後就要上二線Ur

冇練過
pk la

盡量打
普通人都應該打到1x首

日日打5場日替點儲得切咁多馬卡龍

銀馬卡龍其實要係集物event換會好d

上級+果d一回4萬Vo ，無課真係冇得玩

如果由一開ser玩到依家，有勤力日日玩，無課都過到一回4萬既
我微課都係頭一兩次出上級＋關已經可以靠暴擊過

好後悔之前無課3000幾yen（好似係呢個價）果個UR劵優惠pack

常駐果兩個UR劵優惠pack好貴

個人認為課月卡仲好
70抽點都中多幾張UR

期望值係3張半
其實差唔多

其實個活動獎勵唔算好 唔打算

順便抽多堆輝石

想問我見到有D人嘅UR Lv.上限可以去到82，係點突破 ?
新手攻略好似無講

日版新功能絆board
升升下就有

你地講緊嘅月卡係咪1萬yen果個 ?
每日login送無償100石，持續30日
最後果日有600石，合共3500 (夠70連)
都有少少貴
我課得少，無乜觀念
平時都係課下福袋、必得、超得，幾個月先課 1 pack

用哂所有PP之後去到23,之後食左幾下石去到25,依家等佢個全員回PP

好彩佢有個retire功能可以慢慢試隊,不過好浪費時間,打左我半日

中期後台果邊盡量用appeal同屬性既SR,好有用,勁既UR盡量留返係前線用

係呀 講緊月卡
不過其他PACK見到值得都可以課既
無話一定要課月卡

thanks 解答
養成系統都有少少複雜，同埋幾農下
農輝石界限突破都有排搞

養成唔難角色lv升爆係基本
然後要開格仔樹, UR 0突去到尾就覺醒
一突又加幾格咁
要突破就抽中同一隻或者125綠石

有唔明再問
玩緊咩版啊

thanks 巴打 仲有想問吓LLAS有無搞過超得自選UR，同埋UR機率up ?
有少少後悔無刷中本命就開局，因為聽巴打們講無償石都幾賺
好彩自己夠忍得，開局以嚟都無抽過
打算等萬幾石先抽，黑仔起上嚟都有得換

thanks bro 玩緊日版

依家一個月一次都會有Fest (不過都出咗大半角)
同埋會有角色pickup
真係想要自已推 有耐性咪等吓

如果隊野唔夠勁既話建議都係抽咗先

角色LV.、格仔樹、界限突破 呢3樣野我都明
係絆Board呢樣野啱啱先知
帶出去打歌 or 係my home果到篤吓佢會升絆lv.，會加少少3圍
用素材同錢去升絆Board lv. 就會加好多樣野 (包埋3圍) ，最後有個絆合計上昇
好似係咁，打到1999添

唔識睇
依家只係打咗三鋪唔知趕唔趕得切做晒佢

📢次回イベント予告
🎪イベント「君と、雨に歌えば」☔
6/22(月)15:00より開幕🎊

📢次回ガチャ予告
🎪イベントガチャ「君と、雨に歌えば 前編」☔
6/22(月)15:00より開幕❣

佢有D係叫你喺kizuna board到解咗d嘢佢

但其他係咩

玩10次dream paradise
回復佢哋嘅PP
全員回復一次

17,18,19連續三場Pure想點

最少就係PURE UR

點回?
用石?

終於完，大回之後仲有2-3隊可以用，早左食石添

唔係
你撳落pp回復，揀右手邊就係

佢呢個係送畀所有人回一次PP（所有角）

巴打你19關綠歌點打?
我綠隊打手好廢

我有張5突しずく
冇就用SRしずく啦,都做到前線

全部都勁弱
分分鐘兩次都過唔到，要分3UR/SR+6R 打3次

果幾首綠歌係好難搞
我都係咁岩齊UR果+fes曜再食D水先過哂

要的起心肝練返下D SR先,尤其係有同屬性加成果D

得返一日唔夠練la
真係靠堆屍過

如果想打上25後既,記得留一留果個屬性既盾/補血卡

屌咩

retire再試,例如fes 鞠莉/初始ruby係我隊果陣我都會刷到佢開加appeal 5%為止

我有啊，不過好撚激氣

另外四個又係點

食石, 同埋打上級+
唔課金都得, 抽少D就得

我想拎埋石就算
幫手解答啦

飾物得0-1突唔知點S上級+，惡性循環黎
我已經好少抽野啦，淨係抽OP fes咋

慢慢click啦你

級數冇撚用
石用來抽fes就啱
角色突破比較重要

最慘係勁既fes隻隻0突，突石少到喊，只夠fes瑪利2突，其他角0-2突，飾物得6個虹，過去大半年隊野基本上冇成長過

抽多d，勤d玩

要個角色冇左！先得

! 只係話你聽有得升，你升夠5次就解倒任啦

差呢兩個點做

呢隻根本養生game黎，每日入去skip同睇囡囡，只要夠黑仔唔跌虹飾，玩足一年都係廢隊

玩多4次Paradise
回復PP，左邊果個

刷上級,體力比黎計其實上級抵刷D

其實我日日都skip三個團第一首smile歌上級

我夾埋刷左差唔多8000場都係虹飾平均2突左右,急唔黎

其實都接受左，唔課金都冇咩可以做，基本上9000 power以上既上級都S唔倒
只可以等佢出越黎越OP既fes角
其實抽倒隻fes鞠莉已經勁左好多

你cap多次畀睇睇？

搞掂了
但好多卡冇練過打得幾辛苦

已經改左la, 上級+ 既飾品巴巴聲咁飛出來
不過目前只有粉紅色上級+

咁睇下邊次event有興趣拎前段既刷一刷先

我依家日日skip 上級+算
因為差唔多每兩場甚至再少就可以出一個銀底
十場內一定有金
真係太爽皮

我auto到既就唔skip喇,依家儲到3800張劵,睇下邊次event清左佢

好撚驚險
大回復之前冇清光可回復次數
搞到最後幾首冇曬主力用

我打到19就收咗皮

你有冇開官方送既大回復

開咗
本身啲角得幾隻勁

同埋一開始出個陣亂玩

食埋石回pp打埋20？
同埋唔好諗住一鋪過過到，你係可以砌廢隊，打到冇血fail, 然後由佢自己行，0血之前既分都可以計
同埋後面既歌絕對要分開打，幾大佬都好，冇可能一鋪2400萬

唔係好想食石回PP
因為可以留返下次打
同埋啲交換所啲飾品又唔會重設 所以寧願等吓

打淨3關 砌隊好煩唔想打

每完一場就要砌一次隊煩到震

仲要係咁搵倉底有咩貨可以用

新手想問今個活動係咪普通打歌拎 event point
打到咁上下，達成報酬會送event卡同 boost item (遮)
每日任都會有 boost item 拎
留住D遮先，等裝齊event卡有活動點數加成，先爆seed衝分
活動流程係咪大概係咁，仲有無野要注意 ?

concept 大致正確
不過睇下你想衝到咩位拎幾多獎
如果只係輕鬆打, 遮係可以早D用
留意重要獎品線係3000 同一萬位
3000有1UR+2SR+2SR
一萬就1UR+1SR+2SR
二萬就1UR+1SR+1SR
二萬就自回加少少糖都夠
一萬就大約20幾萬分
3000已經有D肝
SR卡可以加絆上限, 而且新活動都好食SR, 一萬都係值得衝既
仲有可以打到上級+ 就打, 上級+ D rank都好過上級S

依家technical值會影響埋掉落物,又要再諗過點組auto隊

skip 影唔影響, 唔係100%睇得明條片

skip既話冇寶箱,巾袋就睇你一次過用幾多張skip劵

總結睇就用2張/4張最抵

評已正，Thanks 巴打
推吓 post 先

📢次回ガチャ予告
スクスタフェスを、
明日の6/30(火)15:00より開幕❣

お楽しみに🎶
#lovelive #スクスタ

同作戰7%係咪突破天際？

個性嘅話lv5 ＋7係正常（好似）

越嚟越多新卡代表越嚟越難抽到想要嘅卡

加上隻驚已經開始冇目標上級+又過唔到

每日就係喺度auto play刷稱號

啲新歌新event要求又高，要卡種類多又要夠強度

當你過到又會無目標㗎啦

根本唔重課已經開始追唔到

抽中一張都係冇用
唔課又突唔到

上個月fes之後儲左2000石, 輕鬆射曬落海
加埋活動換既單抽卷*20, 60抽得一隻廢UR

上級+依家應該試下打, 水團全部加20%

咁咪要入好多水團 btw我前幾日打係唔夠血頂

新event 真係玩撚死無課, 不過有挑戰性, 報酬都唔差
我覺得幾好玩既

你再po 一po你個box 睇下依家過唔過到la
同埋你有冇用活動幣換單抽卷?
keep住個個月換就會有綠石

啱啱換咗5張

big live同新果個dream 乜野都可以換, 有得換就換曬佢la

按appeal 排啊大佬
同埋你冇睇個人story拎high memory咩?
D member開絆board 又勁左唔少

同埋交易所好似有卷可以換high memory

有開過少少

有幾多開幾多
btw依家上級+ 唔再5萬封頂, max雪菜應該好輕鬆過

但high memory真係好難拎

咁樣組出來睇下點樣先
目標係打TOKIMEKI Runners 先
首歌既AC係咁砍非GD type, 要留意大技時間
同埋飾物練成點樣?
依家飾物打普通上級都巴巴聲咁跌
練下D飾物可能可以一個月內全通上級+

補充埋個隊點打
紅色main打到尾, 綠隊buff, 藍隊谷血
隻GD曜3定唔知4突, AC 唔fail 應該可以綠血到尾

好 唔該巴打先一陣試

不過記得開場要換隊換到梨子個性發動解debuff

飾品係咪大概都係咁樣

大概啱，最好同作戰執返好同屬性，有多少少buff，除非你飾品技lv好唔平衡
同埋仲有冇其他飾品睇下？新活動飾品有冇？
有個加sp分可以裝藍隊換左絲帶同星星
有個加暴擊分可以考慮比雪菜用

活動飾品肯定冇完全唔夠換

每個活動飾品第一級只係要600幣
新活動全走有成一萬
我換左突破分數上限既飾物三個，打SBL會有幫助

你都唔差
突滿南爺同fes愛都夠做

未睇 不過我想問宜家揀朋友係咪都仲係紫色nico

呢幾日有冇再試下, 水團+20%有機會S ro
同埋依家練飾物太簡單, 又唔再5萬封頂
上級+已經唔算難

你又有咩朋友用?
fes sk mari max最強, 其次係弓海同sk 盾ruby, sk 綠雫
冇max唔好用

唔該晒巴打

啱啱都係用番nico 輕鬆過

應該係全域

唔係喎好似係真係SBL 20%

屌你auto play都輕鬆過
識組隊真係好緊要

我玩咗咁耐都仲係唔太熟點砌

仍然淨係知buff,打手,hp

睇下首歌有冇特殊條件先
有debuff 副隊就要放解debuff
AC有D咩條件就睇下條件有幾harsh
不過主隊都係睇appeal做人
同屬就自己係個appeal值上面*1.2
不過有時仲要睇type, sk type會自動減5% vo
某D隊員特技有用既(N個note內全員加appeal 之類), 係同其他選擇差唔多既時候就有優先
舉例就係你隻sp umi高appeal 過vo rin, 但點解用rin唔用umi? 因為rin 全隊再加5%vo, 然後個性buff 同屬4.x %仲有特技再buff同學年5 note內得分足夠補足appeal上既差距唔信你換umi試下打多次
打落唔夠血就睇下點解唔夠血
AC fail 就要改到隊可以滿足AC條件
普通打到唔夠血就要放回血/盾隊員, 但都係高appeal優先(GD曜)
副隊先放全員appeal buff(魔法希, 活動vo ruby)
如果主隊全部同屬咪搵 同屬appeal+
組隊個mind set其實都係差唔多, 反而係考你對你自己副deck 有幾認識
同埋平時打多唔多留意上左咩人分數有咩變化
淨係一味靠人教係唔會勁
要努力自己睇多D攻略
新活動好食組隊同個腦
亂咁組亂咁用既話神deck都冇用

好複雜我就咁睇呢隻驚真係好多學問 不過真係多謝巴打咁有心講解 頂置先

揀邊隻UR突好

好文呀，thanks 巴打講解
我一開頭仲以為係個簡單抽老婆、睇老婆跳舞嘅Game
我錯了

想問今次抽卡 fes 個天井，係咪淨係換到今期 pick up 嘅限
舊 fes 限係無得井嘅 ?
錯過咗真係唔知點抽返

有fes 角就fes角先
不過vo南爺強度同泛用都及得上fes角
你既情況突南爺會舒服D
但係fes角唔係成日有得抽

屌, 尋日淨係打左三次no exit orion
唔記得打埋餘低兩首

舊fes冇得井，只可以抽

雪菜呀

專心打sp
唔知換邊個好增加特技發動率
偶爾偷到雞

有本錢打sp就sp
好過特技
特技太公廁太多人搶
你po你依家個隊同個box睇下點執
我呢隊最多可以開到16次sp

點解唔屈分?

因為分成日都唔夠人屈lor
分爭得犀利過SP好多
暫時未見過有人sp chok得多過我呢隊

明顯唔夠屈
仲有d 角個特技係幾個note內再加特技發動
撞到果d就唔會夠打
全特化可以一場100次特技以上
同埋都係果句，特技獎門檻太低搞到好多人搶
同埋放咁多sk係個分就唔高
直接抹殺拎最優既可能
Sp獎就要直接加sp gate既人
我仲有fes emma
真係冇人夠打

一見到有人有fes ur雪菜就知道冇希望

你都有咪得

Po埋個box
你有fes emma應該要組個同我差唔多既隊
主隊全sp, 副隊全sk但特技要加sp gate既
Sp umi冇乜用

不抱希望

多左fes千歌

歐皇該死

歐洲人

SBL 2點完，大家記得打埋佢

之前log in唔到連登無上一排原多咗人玩
雖然今次排SBL feel到好似少咗人希望係錯覺

好靚 好想抽

三個十連抽都得一張保底SR

要封印番勸誘粒掣幾個月

📢次回イベント予告
🎪イベント「ヨハネと花陽の事件簿」🔍
7/6(月)15:00より開幕🎊

📢次回ガチャ予告
🎪イベントガチャ「ヨハネと花陽の事件簿 前編」🔍
7/6(月)15:00より開幕❣

Me今次50抽都係1U

大夫
等緊你斷症

冇雪菜fes都係非洲人

@南小鳥花陽

你覆錯人

紅主隊, 綠副隊
不停換, 紅綠隊用技能發動率up既音符
藍隊用加SP既手鏈
下次SBL可以再微調

咁？

我都呆咗

你地兩個都係南字開頭
未瞓醒覆錯咗

首飾得藍隊啱, 紅綠盡量用第二個音符果種
同埋所有虹飾都要最少練爆30lv先, 有肥料食, 唔一定要食銀底首飾

第二個音符？

呢個打SBL最緊要
加特技發動啊

終於上到

D SP gate 巴巴聲飛出來, 換隊換到手軟

我打到窒機
幾驚彈game作廢

換機la

今次SIF 獎勵多到爆, 但都要準備爆肝
個獎勵pattern 開始AS化

想問 SBL 同 Dream Live Parade 交換所 D coins 有無期限 ? 可唔可以儲埋落下次 event 用
因為我今次 D coins 唔夠換 UR
同埋有張活動報酬 UR 卡，我之前 event 無拎到
今次 SBL 交換所亦都無更新，未有得換住
所以想儲埋 d coins 落下一次 SBL Event

無 但係item可換次數會1個月reset1次

原來廿次都無

儲左好耐

Coin 無限期，不過每個月記得換20張單抽卷
Event UR 每期多一隻，跟活動次序

最優同分都3星左
唔想另外砌隊拎特技同SP

我果隊唔夠搶vo獎
但係有fes emma 當然搶sp
實在太穩定

課完即中
開出來金色仲以為射落海
結果升格
餘低既石每日特價抽定係即刻追埋fes好？

邊有咁多時間

想搏抽中雪菜

thanks 上面幾位巴打解答，同埋 thanks 推薦 coins 應該換咩 items 先
我都覺隻game抽卡好貴，親依家有特價石，課少少先

我單推 Kanata
決定咗留石等 pick up 舊 fes 限

其實如果砌到main隊但係唔夠突
可以課石每日用10石抽，大機會綠石

係喎，無諗過用呢個方法回收綠石
但係我抽咗 start dash pool 先，1回限定 500有償石10連 必出1 UR果個
雖然個 pool 嘅 ur 全部都係初始，一張虹團都無
但係我新手期仲缺緊 ur

幾時有

今次兩隻fes都齊，不過隻rin冇乜用

個人唔太建議
你等下佢可能會遲啲出個6連抽必中4UR嘅，我會覺得重抵
呢個6連抽加埋好似要2000有償石左右
但係UR一定多過你呢個pool

瘋狂抽中rin 就係抽唔中千歌

張千歌幾勁
仲要係pure屬性
應該不惜一切都要抽到佢

靠佢S咗夢門

隻千歌差唔多同雪菜同級

High memory 難拎過虹飾

原來咁勁
但唔夠料升

得第一抽抽到
之後差唔多痾煙曬啲石一張重複都冇

thanks 巴打提醒
原來有D咁筍嘅 pool

抽中都唔知足
仲諗緊好冇抽今期花陽

利申 花陽推

過左fes 先來玩單抽出UR
好彩都係本命兼有用

覺得覺醒服麻麻地
不過都係花陽推嘅我應該都會抽一次希望一發入魂

仲有20
希望上限開放之前上到200
今次ヨハネevent border會唔會太高
平時一樣節奏通常已經入咗100
唔想用skip券ar

夏洛巴好耐冇見

之前部laptop死咗，又唔記得連登password搞到有一陣都留唔到言

終於上到lv.84
せつな唔跌到要開其他人個board拎卷換佢嘅high memory

high memory掉落率體感如何
係咪難過改版前既虹飾

體感無虹飾咁難跌、但係消費多又無得rarity up、aim得1個人嘅話就算跌咗仲要睇中唔中你aim果1/9
你要feel到有分別又要唔只一個
如果計埋呢啲就難好多

睇怕要等之後慢慢出單人/組合上級+譜

Btw 夏洛特巴之前個新活動打成點樣？

太煩，喺佢全體回復之前爆咗500石左右